抵制百好集團

話說今朝陪兩老去飲茶，一入到去坐低冇耐，隔離啲酒樓員工、經理等等全部都係到屌班示威者，仲話班狗打得好，最好打死曬佢地！聽完之後嬲撚到我

自推

講真無一間茶樓唔係
佢地係醒係明白事理就唔會做茶樓

全撚部都唔幫襯

依家好多中菜集團都係深藍，我見佢地會洗埋樓面班姐姐腦